{
   "XX": [
        [
            "Naomi Fox",
            "fightfortheftr@gmail.com"
        ]
	],
    "AT": [
        [
            "Elisabeth K\u00d6STINGER", 
            "elisabeth.koestinger@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hannes SWOBODA", 
            "hannes.swoboda@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Heinz K. BECKER", 
            "heinzk.becker@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Othmar KARAS", 
            "othmar.karas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andreas M\u00d6LZER", 
            "andreas.molzer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Evelyn REGNER", 
            "evelyn.regner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Eva LICHTENBERGER", 
            "eva.lichtenberger@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ewald STADLER", 
            "ewald.stadler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Josef WEIDENHOLZER", 
            "josef.weidenholzer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ulrike LUNACEK", 
            "ulrike.lunacek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hubert PIRKER", 
            "hubert.pirker@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Karin KADENBACH", 
            "karin.kadenbach@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Martin EHRENHAUSER", 
            "martin.ehrenhauser@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Paul R\u00dcBIG", 
            "paul.ruebig@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Franz OBERMAYR", 
            "franz.obermayr@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hans-Peter MARTIN", 
            "hans-peter.martin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Angelika WERTHMANN", 
            "angelika.werthmann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Richard SEEBER", 
            "richard.seeber@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "J\u00f6rg LEICHTFRIED", 
            "joerg.leichtfried@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "BE": [
        [
            "Anne DELVAUX", 
            "anne.delvaux@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Luc DEHAENE", 
            "jean-luc.dehaene@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marianne THYSSEN", 
            "marianne.thyssen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "V\u00e9ronique DE KEYSER", 
            "veronique.dekeyser@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bart STAES", 
            "bart.staes@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Annemie NEYTS-UYTTEBROECK", 
            "annemie.neyts-uyttebroeck@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sa\u00efd EL KHADRAOUI", 
            "said.elkhadraoui@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philip CLAEYS", 
            "philip.claeys@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mathieu GROSCH", 
            "mathieu.grosch@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Frank VANHECKE", 
            "frank.vanhecke@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Isabelle DURANT", 
            "isabelle.durant@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Louis MICHEL", 
            "louis.michel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kathleen VAN BREMPT", 
            "kathleen.vanbrempt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Frieda BREPOELS", 
            "frieda.brepoels@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philippe DE BACKER", 
            "philippe.debacker@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philippe LAMBERTS", 
            "philippe.lamberts@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Guy VERHOFSTADT", 
            "guy.verhofstadt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marc TARABELLA", 
            "marc.tarabella@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ivo BELET", 
            "ivo.belet@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fr\u00e9d\u00e9rique RIES", 
            "frederique.ries@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Derk Jan EPPINK", 
            "derkjan.eppink@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fr\u00e9d\u00e9ric DAERDEN", 
            "frederic.daerden@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "BG": [
        [
            "Vladimir URUTCHEV", 
            "vladimir.urutchev@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Svetoslav Hristov MALINOV", 
            "svetoslav.malinov@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Slavi BINEV", 
            "slavi.binev@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Evgeni KIRILOV", 
            "evgeni.kirilov@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Iliana IVANOVA", 
            "iliana.ivanova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Stanimir ILCHEV", 
            "stanimir.ilchev@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kristian VIGENIN", 
            "kristian.vigenin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Filiz Hakaeva HYUSMENOVA", 
            "filizhakaeva.hyusmenova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nadezhda NEYNSKY", 
            "Nadezhda.Neynsky@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ivailo KALFIN", 
            "ivailo.kalfin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vladko Todorov PANAYOTOV", 
            "vladkotodorov.panayotov@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mariya NEDELCHEVA", 
            "mariya.nedelcheva@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Emil STOYANOV", 
            "emilstefanov.stoyanov@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antonyia PARVANOVA", 
            "antonyia.parvanova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrey KOVATCHEV", 
            "andrey.kovatchev@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Iliana Malinova IOTOVA", 
            "ilianamalinova.iotova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dimitar STOYANOV", 
            "dimitar.stoyanov@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Metin KAZAK", 
            "metin.kazak@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "CY": [
        [
            "Kyriacos TRIANTAPHYLLIDES", 
            "kyriacos.triantaphyllides@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kyriakos MAVRONIKOLAS", 
            "kyriakos.mavronikolas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antigoni PAPADOPOULOU", 
            "antigoni.papadopoulou@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Eleni THEOCHAROUS", 
            "eleni.theocharous@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ioannis KASOULIDES", 
            "ioannis.kasoulides@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Takis HADJIGEORGIOU", 
            "takis.hadjigeorgiou@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "CZ": [
        [
            "Olga SEHNALOV\u00c1", 
            "olga.sehnalova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ji\u0159\u00ed MA\u0160T\u00c1LKA", 
            "jiri.mastalka@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ev\u017een TO\u0160ENOVSK\u00dd", 
            "evzen.tosenovsky@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zuzana BRZOBOHAT\u00c1", 
            "zuzana.brzobohata@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hynek FAJMON", 
            "hynek.fajmon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ivo STREJ\u010cEK", 
            "ivo.strejcek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ji\u0159\u00ed HAVEL", 
            "jiri.havel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zuzana ROITHOV\u00c1", 
            "zuzana.roithova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jarom\u00edr KOHL\u00cd\u010cEK", 
            "jaromir.kohlicek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Milan CABRNOCH", 
            "milan.cabrnoch@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vladim\u00edr REMEK", 
            "vladimir.remek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Edvard KO\u017dU\u0160N\u00cdK", 
            "edvard.kozusnik@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jan B\u0158EZINA", 
            "jan.brezina@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jan ZAHRADIL", 
            "jan.zahradil@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrea \u010cE\u0160KOV\u00c1", 
            "andrea.ceskova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Richard FALBR", 
            "richard.falbr@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Robert DU\u0160EK", 
            "robert.dusek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Libor ROU\u010cEK", 
            "libor.roucek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Old\u0159ich VLAS\u00c1K", 
            "oldrich.vlasak@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Miloslav RANSDORF", 
            "miloslav.ransdorf@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pavel POC", 
            "pavel.poc@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Miroslav OUZK\u00dd", 
            "miroslav.ouzky@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "DE": [
        [
            "Sabine L\u00d6SING", 
            "sabine.loesing@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Michael THEURER", 
            "michael.theurer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Reimer B\u00d6GE", 
            null
        ], 
        [
            "Kerstin WESTPHAL", 
            "kerstin.westphal@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alexander Graf LAMBSDORFF", 
            "alexandergraf.lambsdorff@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ingeborg GR\u00c4SSLE", 
            "ingeborg.graessle@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bernd POSSELT", 
            "mail@bernd-posselt.de"
        ], 
        [
            "Jan Philipp ALBRECHT", 
            "jan.albrecht@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kurt LECHNER", 
            "kurt.lechner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sabine VERHEYEN", 
            "sabine.verheyen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Michael CRAMER", 
            "michael.cramer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rainer WIELAND", 
            "rainer.wieland@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anja WEISGERBER", 
            "anja.weisgerber@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jo LEINEN", 
            "jo.leinen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Peter JAHR", 
            "peter.jahr@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Thomas MANN", 
            "thomas.mann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jutta STEINRUCK", 
            "jutta.steinruck@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Silvana KOCH-MEHRIN", 
            "silvana.koch-mehrin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gesine MEISSNER", 
            "gesine.meissner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Franziska Katharina BRANTNER", 
            "franziska.brantner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lothar BISKY", 
            "lothar.bisky@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Werner KUHN", 
            "werner.kuhn@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "J\u00fcrgen CREUTZMANN", 
            "jurgen.creutzmann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Barbara WEILER", 
            "barbara.weiler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Matthias GROOTE", 
            "matthias.groote@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Christa KLASS", 
            "christa.klass@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Martin KASTLER", 
            "martin.kastler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Reinhard B\u00dcTIKOFER", 
            "reinhard.buetikofer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andreas SCHWAB", 
            "andreas.schwab@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sven GIEGOLD", 
            "sven.giegold@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Markus PIEPER", 
            "markus.pieper@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Heide R\u00dcHLE", 
            "heide.ruehle@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ulrike RODUST", 
            "ulrike.rodust@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Christian EHLER", 
            "christian.ehler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sabine WILS", 
            "sabine.wils@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Markus FERBER", 
            "europabuero@markus-ferber.de"
        ], 
        [
            "Elmar BROK", 
            "elmar.brok@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Holger KRAHMER", 
            "holger.krahmer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dieter-Lebrecht KOCH", 
            "dieter-lebrecht.koch@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Evelyne GEBHARDT", 
            "evelyne.gebhardt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Martin H\u00c4USLING", 
            "martin.haeusling@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Norbert GLANTE", 
            "norbert.glante@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Axel VOSS", 
            "axel.voss@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Albert DESS", 
            "albert.dess@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Peter LIESE", 
            "peter.liese@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Peter SIMON", 
            "peter.simon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Klaus-Heiner LEHNE", 
            "klaus-heiner.lehne@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Franziska KELLER", 
            "franziska.keller@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "J\u00fcrgen KLUTE", 
            "juergen.klute@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jorgo CHATZIMARKAKIS", 
            "jorgo.chatzimarkakis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Elisabeth JEGGLE", 
            "elisabeth.jeggle@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Werner LANGEN", 
            "werner.langen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Thomas H\u00c4NDEL", 
            "thomas.haendel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Constanze Angela KREHL", 
            "constanze.krehl@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jutta HAUG", 
            "jutta.haug@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hermann WINKLER", 
            "hermann.winkler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Helga TR\u00dcPEL", 
            "helga.truepel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bernhard RAPKAY", 
            "bernhard.rapkay@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Michael GAHLER", 
            "michael.gahler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Daniel CASPARY", 
            "daniel.caspary@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Knut FLECKENSTEIN", 
            "knut.fleckenstein@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Cornelia ERNST", 
            "cornelia.ernst@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Elisabeth SCHROEDTER", 
            "elisabeth.schroedter@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hans-Peter MAYER", 
            "hans-peter.mayer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Wolfgang KREISSL-D\u00d6RFLER", 
            "wolfgang.kreissl-doerfler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bernd LANGE", 
            "bernd.lange@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Monika HOHLMEIER", 
            "monika.hohlmeier@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Norbert NEUSER", 
            "norbert.neuser@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alexander ALVARO", 
            "alexander.alvaro@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Birgit COLLIN-LANGEN", 
            null
        ], 
        [
            "Angelika NIEBLER", 
            "angelika.niebler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Martin SCHULZ", 
            "martin.schulz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Horst SCHNELLHARDT", 
            "horst.schnellhardt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Herbert REUL", 
            "herbert.reul@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Helmut SCHOLZ", 
            "helmut.scholz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Britta REIMERS", 
            "britta.reimers@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Doris PACK", 
            "doris.pack@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Birgit SIPPEL", 
            "birgit.sippel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Petra KAMMEREVERT", 
            "petra.kammerevert@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Birgit SCHNIEBER-JASTRAM", 
            "birgit.schnieber-jastram@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Thomas ULMER", 
            "thomas.ulmer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rebecca HARMS", 
            "rebecca.harms@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Wolf KLINZ", 
            "wolf.klinz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Burkhard BALZ", 
            "burkhard.balz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Udo BULLMANN", 
            "udo.bullmann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dagmar ROTH-BEHRENDT", 
            "dagmar.roth-behrendt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Joachim ZELLER", 
            "joachim.zeller@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jens GEIER", 
            "jens.geier@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hans-Gert P\u00d6TTERING", 
            "hans-gert.poettering@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alexandra THEIN", 
            "alexandra.thein@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nadja HIRSCH", 
            "nadja.hirsch@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Godelieve QUISTHOUDT-ROWOHL", 
            "godelieve.quisthoudt-rowohl@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gerald H\u00c4FNER", 
            "gerald.haefner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Werner SCHULZ", 
            "werner.schulz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gabriele ZIMMER", 
            "gabriele.zimmer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Manfred WEBER", 
            "manfred.weber@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Karl-Heinz FLORENZ", 
            "karl-heinz.florenz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Barbara LOCHBIHLER", 
            "barbara.lochbihler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Renate SOMMER", 
            "renate.sommer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ismail ERTUG", 
            "ismail.ertug@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "DK": [
        [
            "Margrete AUKEN", 
            "margrete.auken@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anne E. JENSEN", 
            "annee.jensen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Morten MESSERSCHMIDT", 
            "morten.messerschmidt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Christel SCHALDEMOSE", 
            "christel.schaldemose@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Morten L\u00d8KKEGAARD", 
            "morten.lokkegaard@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jens ROHDE", 
            "jens.rohde@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Britta THOMSEN", 
            "britta.thomsen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anna ROSBACH", 
            "anna.rosbach@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "S\u00f8ren Bo S\u00d8NDERGAARD", 
            "sorenbo.sondergaard@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bendt BENDTSEN", 
            "bendt.bendtsen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ole CHRISTENSEN", 
            "ole.christensen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Emilie TURUNEN", 
            "emilie.turunen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dan J\u00d8RGENSEN", 
            "dan.jorgensen@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "EE": [
        [
            "Tunne KELAM", 
            "tunne.kelam@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kristiina OJULAND", 
            "kristiina.ojuland@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vilja SAVISAAR-TOOMAST", 
            "vilja.savisaar-toomast@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Indrek TARAND", 
            "indrek.tarand@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ivari PADAR", 
            "ivari.padar@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Siiri OVIIR", 
            "siiri.oviir@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "ES": [
        [
            "Izaskun BILBAO BARANDICA", 
            "izaskun.bilbaobarandica@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Esther HERRANZ GARC\u00cdA", 
            "esther.herranzgarcia@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gabriel MATO ADROVER", 
            "gabriel.mato@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Agust\u00edn D\u00cdAZ DE MERA GARC\u00cdA CONSUEGRA", 
            "agustin.diazdemera@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ana MIRANDA", 
            "ana.miranda@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Juan Andr\u00e9s NARANJO ESCOBAR", 
            "juanandres.naranjoescobar@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Luis de GRANDES PASCUAL", 
            "luis.degrandespascual@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antol\u00edn S\u00c1NCHEZ PRESEDO", 
            "antolin.sanchezpresedo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Eva ORTIZ VILELLA", 
            "eva.ortizvilella@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Salvador GARRIGA POLLEDO", 
            "salvador.garrigapolledo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vicente Miguel GARC\u00c9S RAM\u00d3N", 
            "vicentemiguel.garcesramon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Francisco SOSA WAGNER", 
            "francisco.sosawagner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pilar AYUSO", 
            "pilar.ayuso@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jos\u00e9 Ignacio SALAFRANCA S\u00c1NCHEZ-NEYRA", 
            "joseignacio.salafranca@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antonio L\u00d3PEZ-IST\u00daRIZ WHITE", 
            "antonio.lopezisturiz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Willy MEYER", 
            "willy.meyer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Juan Fernando L\u00d3PEZ AGUILAR", 
            "juanfernando.lopezaguilar@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Maria BADIA i CUTCHET", 
            "maria.badiaicutchet@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pablo ARIAS ECHEVERR\u00cdA", 
            "pablo.ariasecheverria@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "In\u00e9s AYALA SENDER", 
            "ines.ayalasender@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mar\u00eda IRIGOYEN P\u00c9REZ", 
            "maria.irigoyenperez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Teresa RIERA MADURELL", 
            "teresa.rieramadurell@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carlos Jos\u00e9 ITURGAIZ ANGULO", 
            "carlos.iturgaizangulo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Cristina GUTI\u00c9RREZ-CORTINES", 
            "cristina.gutierrez-cortines@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carmen FRAGA EST\u00c9VEZ", 
            "carmen.fragaestevez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alejandro CERCAS", 
            "alejandro.cercas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ricardo CORT\u00c9S LASTRA", 
            "ricardo.corteslastra@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Enrique GUERRERO SALOM", 
            "enrique.guerrerosalom@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ra\u00fcl ROMEVA i RUEDA", 
            "raul.romevairueda@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carmen ROMERO L\u00d3PEZ", 
            "carmen.romerolopez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Emilio MEN\u00c9NDEZ del VALLE", 
            "emilio.menendezdelvalle@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Santiago FISAS AYXELA", 
            "santiago.fisasayxela@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Miguel Angel MART\u00cdNEZ MART\u00cdNEZ", 
            "miguelangel.martinez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Iratxe GARC\u00cdA P\u00c9REZ", 
            "iratxe.garcia-perez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Veronica LOPE FONTAGN\u00c9", 
            "veronica.lopefontagne@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mar\u00eda Auxiliadora CORREA ZAMORA", 
            "mariaauxiliadora.correazamora@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pablo ZALBA BIDEGAIN", 
            "pablo.zalbabidegain@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antonio MASIP HIDALGO", 
            "antonio.masiphidalgo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Raimon OBIOLS", 
            "raimon.obiolsigerma@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ramon TREMOSA i BALCELLS", 
            "ramon.tremosa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rosa ESTAR\u00c0S FERRAGUT", 
            "rosa.estaras@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andres PERELLO RODRIGUEZ", 
            "andres.perellorodriguez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mar\u00eda MU\u00d1IZ DE URQUIZA", 
            "maria.munizdeurquiza@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dolores GARC\u00cdA-HIERRO CARABALLO", 
            "dolores.garcia-hierrocaraballo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Teresa JIM\u00c9NEZ-BECERRIL BARRIO", 
            "teresa.jimenez-becerril@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jaime MAYOR OREJA", 
            "jaime.mayororeja@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Luis Y\u00c1\u00d1EZ-BARNUEVO GARC\u00cdA", 
            "luis.yanez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Francisco Jos\u00e9 MILL\u00c1N MON", 
            "francisco.millanmon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Josefa ANDR\u00c9S BAREA", 
            "josefa.andresbarea@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alejo VIDAL-QUADRAS", 
            "alejo.vidal-quadras@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Eider GARDIAZ\u00c1BAL RUBIAL", 
            "eider.gardiazabalrubial@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pilar del CASTILLO VERA", 
            "pilar.delcastillo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Salvador SED\u00d3 i ALABART", 
            "salvador.sedo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sergio GUTI\u00c9RREZ PRIETO", 
            "sergio.gutierrezprieto@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "FI": [
        [
            "Carl HAGLUND", 
            "carl.haglund@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anneli J\u00c4\u00c4TTEENM\u00c4KI", 
            "anneli.jaatteenmaki@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Liisa JAAKONSAARI", 
            "liisa.jaakonsaari@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mitro REPO", 
            "mitro.repo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sirpa PIETIK\u00c4INEN", 
            "sirpa.pietikainen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ville IT\u00c4L\u00c4", 
            "ville.itala@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sampo TERHO", 
            "sampo.terho@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tarja CRONBERG", 
            "tarja.cronberg@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Hannu TAKKULA", 
            "hannu.takkula@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sari ESSAYAH", 
            "sari.essayah@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Riikka MANNER", 
            "riikka.manner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Satu HASSI", 
            "satu.hassi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Petri SARVAMAA", 
            "petri.sarvamaa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Eija-Riitta KORHOLA", 
            "eija-riitta.korhola@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "FR": [
        [
            "Damien ABAD", 
            "damien.abad@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean ROATTA", 
            "jroatta@assemblee-nationale.fr"
        ], 
        [
            "Marine LE PEN", 
            "marine.lepen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Christine DE VEYRAC", 
            "christine.deveyrac@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Daniel COHN-BENDIT", 
            "daniel.cohn-bendit@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mich\u00e8le RIVASI", 
            "michele.rivasi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jos\u00e9 BOV\u00c9", 
            "jose.bove@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Paul GAUZ\u00c8S", 
            "jean-paul.gauzes@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Karima DELLI", 
            "karima.delli@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Maurice PONGA", 
            "maurice.ponga@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pascal CANFIN", 
            "pascal.canfin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Marie CAVADA", 
            "jean-marie.cavada@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Robert ROCHEFORT", 
            "robert.rochefort@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philippe BOULLAND", 
            "philippe.boulland@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alain LAMASSOURE", 
            "alain.lamassoure@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sandrine B\u00c9LIER", 
            "sandrine.belier@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Marie LE PEN", 
            "jean-marie.lepen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Eva JOLY", 
            "eva.joly@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sylvie GUILLAUME", 
            "contact@sylvieguillaume.eu"
        ], 
        [
            "Alain CADEC", 
            "alain.cadec@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Luc BENNAHMIAS", 
            "jean-luc.bennahmias@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marie-Th\u00e9r\u00e8se SANCHEZ-SCHMID", 
            "marie-therese.sanchez-schmid@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jacky H\u00c9NIN", 
            "jacky.henin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Liem HOANG NGOC", 
            "liem.hoangngoc@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fran\u00e7ois ALFONSI", 
            "francois.alfonsi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philippe JUVIN", 
            "philippe.juvin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sophie AUCONIE", 
            "sophie.auconie@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fran\u00e7oise GROSSET\u00caTE", 
            "francoise.grossetete@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kader ARIF", 
            "kader.arif@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Constance LE GRIP", 
            "constance.legrip@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "H\u00e9l\u00e8ne FLAUTRE", 
            "helene.flautre@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pervenche BER\u00c8S", 
            "pervenche.beres@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Michel DANTIN", 
            "dantin.michel@sp-eurodepute.eu"
        ], 
        [
            "Brice HORTEFEUX", 
            null
        ], 
        [
            "St\u00e9phane LE FOLL", 
            "stephane.lefoll@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Joseph DAUL", 
            "joseph.daul@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sylvie GOULARD", 
            "sylvie.goulard@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Younous OMARJEE", 
            "younous.omarjee@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marie-Christine VERGIAT", 
            "marie-christine.vergiat@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Luc M\u00c9LENCHON", 
            "jean-luc.melenchon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nicole KIIL-NIELSEN", 
            "nicole.kiil-nielsen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Pierre AUDY", 
            "jean-pierre.audy@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Patrice TIROLIEN", 
            "patrice.tirolien@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rachida DATI", 
            "rachida.dati@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Patrick LE HYARIC", 
            "patrick.lehyaric@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gilles PARGNEAUX", 
            "gilles.pargneaux@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean-Paul BESSET", 
            "jean-paul.besset@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Yannick JADOT", 
            "yannick.jadot@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tokia SA\u00cfFI", 
            "tokia.saifi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philippe de VILLIERS", 
            "philippe.devilliers@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Henri WEBER", 
            "henri.weber@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bruno GOLLNISCH", 
            "bruno.gollnisch@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dominique RIQUET", 
            "dominique.riquet@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fran\u00e7oise CASTEX", 
            "francoise.castex@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Franck PROUST", 
            "franck.proust@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Estelle GRELIER", 
            "estelle.grelier@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Agn\u00e8s LE BRUN", 
            "agnes.lebrun@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dominique VLASTO", 
            "dominique.vlasto@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Elisabeth MORIN-CHARTIER", 
            "elisabeth.morinchartier@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Catherine GR\u00c8ZE", 
            "catherine.greze@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gaston FRANCO", 
            "gaston.franco@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Harlem D\u00c9SIR", 
            "harlem.desir@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Malika BENARAB-ATTOU", 
            "malika.benarab-attou@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vincent PEILLON", 
            "vincent.peillon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "V\u00e9ronique MATHIEU", 
            "veronique.mathieu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Catherine TRAUTMANN", 
            "catherine.trautmann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Arnaud DANJEAN", 
            "arnaud.danjean@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bernadette VERGNAUD", 
            "bernadette.vergnaud@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Yves COCHET", 
            "ycochet@assemblee-nationale.fr"
        ], 
        [
            "Marielle GALLO", 
            "marielle.gallo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marielle de SARNEZ", 
            "marielle.desarnez@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mich\u00e8le STRIFFLER", 
            "michele.striffler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Corinne LEPAGE", 
            "corinne.lepage@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nathalie GRIESBECK", 
            "nathalie.griesbeck@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "GB": [
        [
            "Nirj DEVA", 
            "nirj.deva@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nicole SINCLAIRE", 
            "nikki.sinclaire@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jean LAMBERT", 
            "jean.lambert@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "David CAMPBELL BANNERMAN", 
            "david.campbellbannerman@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vicky FORD", 
            "vicky.ford@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Timothy KIRKHOPE", 
            null
        ], 
        [
            "Peter SKINNER", 
            "peter.skinner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "James NICHOLSON", 
            "james.nicholson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Geoffrey VAN ORDEN", 
            "geoffrey.vanorden@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Glenis WILLMOTT", 
            "glenis.willmott@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gerard BATTEN", 
            "gerard.batten@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mary HONEYBALL", 
            "mary.honeyball@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Linda McAVAN ", 
            "linda.mcavan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrew DUFF", 
            "andrew.duff@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Struan STEVENSON", 
            "struan.stevenson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sir Robert ATKINS", 
            "robert.atkins@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fiona HALL", 
            "fiona.hall@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Baroness Sarah LUDFORD", 
            "sarah.ludford@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nigel FARAGE", 
            "nigel.farage@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "David MARTIN", 
            "david.martin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Julie GIRLING", 
            "julie.girling@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Trevor COLMAN", 
            "trevor.colman@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anthea McINTYRE ", 
            "anthea.mcintyre@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Derek VAUGHAN", 
            "derek.vaughan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rebecca TAYLOR", 
            "rebecca.taylor@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "John BUFTON", 
            "john.bufton@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mike NATTRASS", 
            "michaelhenry.nattrass@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Catherine BEARDER", 
            "catherine.bearder@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Malcolm HARBOUR", 
            "malcolm.harbour@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Richard ASHWORTH", 
            "richardjames.ashworth@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Brian SIMPSON", 
            "brian.simpson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sir Graham WATSON", 
            "graham.watson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jill EVANS", 
            "Jill.evans@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Robert STURDY", 
            "robert.sturdy@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Daniel HANNAN", 
            "daniel.hannan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrew Henry William BRONS", 
            "andrew.brons@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Phil BENNION", 
            "phil.bennion@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "George LYON", 
            "george.lyon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bairbre de BR\u00daN", 
            "bairbre.debrun@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Paul NUTTALL", 
            "paul.nuttall@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Philip BRADBOURN", 
            "philip.bradbourn@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Roger HELMER", 
            "roger.helmer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Keith TAYLOR", 
            "keith.taylor@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "John Stuart AGNEW", 
            "johnstuart.agnew@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Diane DODDS", 
            "diane.dodds@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Michael CASHMAN", 
            "michael.cashman@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marina YANNAKOUDAKIS", 
            "marina.yannakoudakis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Emma McCLARKIN ", 
            "emma.mcclarkin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Giles CHICHESTER", 
            "giles.chichester@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Derek Roland CLARK", 
            "derekroland.clark@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marta ANDREASEN", 
            "marta.andreasen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Martin CALLANAN", 
            "martin.callanan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Godfrey BLOOM", 
            "godfrey.bloom@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ian HUDGHTON", 
            "ian.hudghton@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sajjad KARIM", 
            "sajjad.karim@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "William (The Earl of) DARTMOUTH", 
            "william.dartmouth@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Chris DAVIES", 
            "chris@chrisdaviesmep.org.uk"
        ], 
        [
            "Kay SWINBURNE", 
            "kay.swinburne@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Charles TANNOCK", 
            "charles.tannock@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ashley FOX", 
            "ashley.fox@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Arlene McCARTHY ", 
            "arlene.mccarthy@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Claude MORAES", 
            "claude.moraes@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alyn SMITH", 
            "alyn.smith@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bill NEWTON DUNN", 
            "bill.newtondunn@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Stephen HUGHES", 
            "stephen.hughes@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Edward McMILLAN-SCOTT ", 
            "edward.mcmillan-scott@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sharon BOWLES", 
            "sharon.bowles@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "James ELLES", 
            null
        ], 
        [
            "Nick GRIFFIN", 
            "nick.griffin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Catherine STIHLER", 
            "catherine.stihler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Richard HOWITT", 
            "richard.howitt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jacqueline FOSTER", 
            "jacqueline.foster@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Syed KAMALL", 
            "syed.kamall@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "GR": [
        [
            "Chrysoula PALIADELI", 
            "chrysoula.paliadeli@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Georgios STAVRAKAKIS", 
            "georgios.stavrakakis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Georgios PAPASTAMKOS", 
            "georgios.papastamkos@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rodi KRATSA-TSAGAROPOULOU", 
            "rodi.kratsa-tsagaropoulou@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Charalampos ANGOURAKIS", 
            "charalampos.angourakis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Maria Eleni KOPPA", 
            "mariaeleni.koppa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Georgios TOUSSAS", 
            "georgios.toussas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Georgios PAPANIKOLAOU", 
            "georgios.papanikolaou@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kriton ARSENIS", 
            "kriton.arsenis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Spyros DANELLIS", 
            "spyros.danellis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nikolaos CHOUNTIS", 
            "nikolaos.chountis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ioannis A. TSOUKALAS", 
            "ioannis.tsoukalas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dimitrios DROUTSAS", 
            "dimitrios.droutsas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Niki TZAVELA", 
            "niki.tzavela@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Konstantinos POUPAKIS", 
            "konstantinos.poupakis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marietta GIANNAKOU", 
            "marietta.giannakou@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anni PODIMATA", 
            "anni.podimata@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Theodoros SKYLAKAKIS", 
            "theodoros.skylakakis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nikos CHRYSOGELOS", 
            "nikos.chrysogelos@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nikolaos SALAVRAKOS", 
            "nikolaos.salavrakos@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sylvana RAPTI", 
            "sylvana.rapti@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Georgios KOUMOUTSAKOS", 
            "georgios.koumoutsakos@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "HU": [
        [
            "Andr\u00e1s GY\u00dcRK", 
            "andras.gyurk@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "B\u00e9la KOV\u00c1CS", 
            "bela.kovacs@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ildik\u00f3 G\u00c1LL-PELCZ", 
            "ildiko.gall-pelcz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Krisztina MORVAI", 
            "krisztina.morvai@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gy\u00f6rgy SCH\u00d6PFLIN", 
            "gyorgy.schopflin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Csaba S\u00e1ndor TABAJDI", 
            "csaba.tabajdi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "J\u00f3zsef SZ\u00c1JER", 
            "jozsef.szajer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Edit HERCZOG", 
            "edit.herczog@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "\u00c1gnes HANKISS", 
            "agnes.hankiss@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kinga G\u00c1L", 
            "kinga.gal@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lajos BOKROS", 
            "lajos.bokros@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "L\u00e1szl\u00f3 SURJ\u00c1N", 
            "laszlo.surjan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "\u00c1d\u00e1m K\u00d3SA", 
            "adam.kosa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Csan\u00e1d SZEGEDI", 
            "csanad.szegedi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "L\u00edvia J\u00c1R\u00d3KA", 
            "livia.jaroka@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "J\u00e1nos \u00c1DER", 
            "janos.ader@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "B\u00e9la GLATTFELDER", 
            "bela.glattfelder@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kinga G\u00d6NCZ", 
            "kinga.goencz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zita GURMAI", 
            "zita.gurmai@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zolt\u00e1n BAG\u00d3", 
            "zoltan.bago@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Csaba \u0150RY", 
            "csaba.ory@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tam\u00e1s DEUTSCH", 
            "tamas.deutsch@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "IE": [
        [
            "Brian CROWLEY", 
            "brian.crowley@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Se\u00e1n KELLY", 
            "sean.kelly@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Emer COSTELLO", 
            "emer.costello@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Paul MURPHY", 
            "paul.murphy@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pat the Cope GALLAGHER", 
            "patthecope.gallagher@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nessa CHILDERS", 
            "nessa.childers@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Phil PRENDERGAST", 
            "phil.prendergast@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gay MITCHELL", 
            "gay.mitchell@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mairead McGUINNESS ", 
            "mairead.mcguinness@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jim HIGGINS", 
            "jim.higgins@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marian HARKIN", 
            "marian.harkin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Liam AYLWARD", 
            "liam.aylward@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "IT": [
        [
            "Mara BIZZOTTO", 
            "mara.bizzotto@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Francesca BALZANI", 
            "francesca.balzani@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Patrizia TOIA", 
            "patrizia.toia@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Crescenzio RIVELLINI", 
            "crescenzio.rivellini@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Barbara MATERA", 
            "barbara.matera@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Claudio MORGANTI", 
            "claudio.morganti@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Aldo PATRICIELLO", 
            "aldo.patriciello@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alfredo ANTONIOZZI", 
            "alfredo.antoniozzi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Licia RONZULLI", 
            "licia.ronzulli@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pino ARLACCHI", 
            "pino.arlacchi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gianluca SUSTA", 
            "gianluca.susta@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antonello ANTINORO", 
            "antonello.antinoro@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Iva ZANICCHI", 
            "iva.zanicchi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vittorio PRODI", 
            "vittorio.prodi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Giovanni LA VIA", 
            "giovanni.lavia@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Luigi Ciriaco DE MITA", 
            "luigiciriaco.demita@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "David-Maria SASSOLI", 
            "david.sassoli@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gino TREMATERRA", 
            "gino.trematerra@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Giuseppe GARGANI", 
            "giuseppe.gargani@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Giancarlo SCOTT\u00c0", 
            "giancarlo.scotta@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Paolo BARTOLOZZI", 
            "paolo.bartolozzi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vito BONSIGNORE", 
            "vito.bonsignore@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carlo FIDANZA", 
            "carlo.fidanza@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Amalia SARTORI", 
            "amalia.sartori@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Raffaele BALDASSARRE", 
            "raffaele.baldassarre@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Roberto GUALTIERI", 
            "roberto.gualtieri@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mario MAURO", 
            "mario.mauro@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Francesco DE ANGELIS", 
            "francesco.deangelis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lorenzo FONTANA", 
            "lorenzo.fontana@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sergio Gaetano COFFERATI", 
            "sergio.cofferati@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tiziano MOTTI", 
            "tiziano.motti@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Silvia COSTA", 
            "silvia.costa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Herbert DORFMANN", 
            "herbert.dorfmann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sergio BERLATO", 
            "sergio.berlato@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vincenzo IOVINE", 
            "vincenzo.iovine@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Giommaria UGGIAS", 
            "giommaria.uggias@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Potito SALATTO", 
            "potito.salatto@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Antonio CANCIAN", 
            "antonio.cancian@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marco SCURRIA", 
            "marco.scurria@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rosario CROCETTA", 
            "rosario.crocetta@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lara COMI", 
            "lara.comi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pier Antonio PANZERI", 
            "pierantonio.panzeri@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mario PIRILLO", 
            "mario.pirillo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carlo CASINI", 
            "carlo.casini@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Leonardo DOMENICI", 
            "leonardo.domenici@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Guido MILANA", 
            "guido.milana@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Salvatore TATARELLA", 
            "salvatore.tatarella@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gianni VATTIMO", 
            "gianni.vattimo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Francesco Enrico SPERONI", 
            "francescoenrico.speroni@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Niccol\u00f2 RINALDI", 
            "niccolo.rinaldi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Clemente MASTELLA", 
            "clemente.mastella@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mario BORGHEZIO", 
            "mario.borghezio@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Debora SERRACCHIANI", 
            "debora.serracchiani@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alfredo PALLONE", 
            "alfredo.pallone@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Salvatore IACOLINO", 
            "salvatore.iacolino@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sonia ALFANO", 
            "sonia.alfano@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Elisabetta GARDINI", 
            "elisabetta.gardini@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Cristiana MUSCARDINI", 
            "cristiana.muscardini@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Luigi BERLINGUER", 
            "luigi.berlinguer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Erminia MAZZONI", 
            "erminia.mazzoni@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrea ZANONI", 
            "andrea.zanoni@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Magdi Cristiano ALLAM", 
            "magdicristiano.allam@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gabriele ALBERTINI", 
            "gabriele.albertini@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Fiorello PROVERA", 
            "fiorello.provera@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Paolo DE CASTRO", 
            "paolo.decastro@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Salvatore CARONNA", 
            "salvatore.caronna@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrea COZZOLINO", 
            "andrea.cozzolino@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gianni PITTELLA", 
            "gianni.pittella@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Roberta ANGELILLI", 
            "roberta.angelilli@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sergio Paolo Francesco SILVESTRIS", 
            "sergio.silvestris@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Oreste ROSSI", 
            "oreste.rossi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rita BORSELLINO", 
            "rita.borsellino@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Matteo SALVINI", 
            "matteo.salvini@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "LT": [
        [
            "Valdemar TOMA\u0160EVSKI", 
            "valdemar.tomasevski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vytautas LANDSBERGIS", 
            "vytautas.landsbergis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rolandas PAKSAS", 
            "rolandas.paksas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Juozas IMBRASAS", 
            "juozas.imbrasas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Leonidas DONSKIS", 
            "leonidas.donskis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Laima Liucija ANDRIKIEN\u0116", 
            "laimaliucija.andrikiene@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zigmantas BAL\u010cYTIS", 
            "zigmantas.balcytis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Radvil\u0117 MORK\u016aNAIT\u0116-MIKUL\u0116NIEN\u0116", 
            "radvile.morkunaite-mikuleniene@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Algirdas SAUDARGAS", 
            "algirdas.saudargas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Justas Vincas PALECKIS", 
            "justas.paleckis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Viktor USPASKICH", 
            "viktor.uspaskich@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vilija BLINKEVI\u010cI\u016aT\u0116", 
            "vilija.blinkeviciute@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "LU": [
        [
            "Robert GOEBBELS", 
            "robert.goebbels@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Frank ENGEL", 
            "frank.engel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Charles GOERENS", 
            "charles.goerens@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Georges BACH", 
            "georges.bach@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Claude TURMES", 
            null
        ], 
        [
            "Astrid LULLING", 
            "astrid.lulling@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "LV": [
        [
            "Tatjana \u017dDANOKA", 
            "tatjana.zdanoka@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alfreds RUBIKS", 
            "alfreds.rubiks@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Inese VAIDERE", 
            "inese.vaidere@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kri\u0161j\u0101nis KARI\u0145\u0160", 
            "krisjanis.karins@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Roberts Z\u012aLE", 
            "roberts.zile@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "K\u0101rlis \u0160ADURSKIS", 
            "karlis.sadurskis@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sandra KALNIETE", 
            "sandra.kalniete@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alexander MIRSKY", 
            "alexander.mirsky@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ivars GODMANIS", 
            "ivars.godmanis@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "MT": [
        [
            "Joseph CUSCHIERI", 
            "joseph.cuschieri@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "John ATTARD-MONTALTO", 
            "john.attard-montalto@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Simon BUSUTTIL", 
            "simon.busuttil@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Louis GRECH", 
            "louis.grech@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "David CASA", 
            "david.casa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Edward SCICLUNA", 
            "edward.scicluna@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "NL": [
        [
            "Bas EICKHOUT", 
            "bas.eickhout@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lucas HARTONG", 
            "lucas.hartong@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Emine BOZKURT", 
            "emine.bozkurt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kartika Tamara LIOTARD", 
            "kartikatamara.liotard@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jan MULDER", 
            "jan.mulder@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bastiaan BELDER", 
            "bastiaan.belder@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ria OOMEN-RUIJTEN", 
            "ria.oomen-ruijten@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Dani\u00ebl van der STOEP", 
            "daniel.vanderstoep@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Laurence J.A.J. STASSEN", 
            "laurence.stassen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Esther de LANGE", 
            "esther.delange@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Barry MADLENER", 
            "barry.madlener@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gerben-Jan GERBRANDY", 
            "gerben-jan.gerbrandy@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Wim van de CAMP", 
            "wim.vandecamp@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Auke ZIJLSTRA", 
            "auke.zijlstra@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Johannes Cornelis van BAALEN", 
            "hans.vanbaalen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Thijs BERMAN", 
            "thijs.berman@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Judith SARGENTINI", 
            "judith.sargentini@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Peter van DALEN", 
            "peter.vandalen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marietje SCHAAKE", 
            "marietje.schaake@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Corien WORTMANN-KOOL", 
            "corien.wortmann@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Cornelis de JONG", 
            "dennis.dejong@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marije CORNELISSEN", 
            "marije.cornelissen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Toine MANDERS", 
            "toine.manders@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lambert van NISTELROOIJ", 
            "lambert.vannistelrooij@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Judith A. MERKIES", 
            "judith.merkies@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sophia in 't VELD", 
            "sophie.intveld@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "PL": [
        [
            "Jacek Olgierd KURSKI", 
            "jacek.kurski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tadeusz ZWIEFKA", 
            "tadeusz.zwiefka@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Krzysztof LISEK", 
            "krzysztof.lisek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marek J\u00f3zef GR\u00d3BARCZYK", 
            "marekjozef.grobarczyk@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jacek W\u0141OSOWICZ", 
            "jacekwladyslaw.wlosowicz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ryszard CZARNECKI", 
            "ryszard.czarnecki@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Danuta Maria H\u00dcBNER", 
            "danuta.huebner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Artur ZASADA", 
            "artur.zasada@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lena KOLARSKA-BOBI\u0143SKA", 
            "lena.kolarska-bobinska@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marek SIWIEC", 
            "marek.siwiec@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "El\u017cbieta Katarzyna \u0141UKACIJEWSKA", 
            "elzbieta.lukacijewska@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Konrad SZYMA\u0143SKI", 
            "konrad.szymanski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jaros\u0142aw Leszek WA\u0141\u0118SA", 
            "jaroslaw.walesa@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jaros\u0142aw KALINOWSKI", 
            "jaroslaw.kalinowski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bogus\u0142aw LIBERADZKI", 
            "boguslaw.liberadzki@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pawe\u0142 ZALEWSKI", 
            "pawel.zalewski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Janusz WOJCIECHOWSKI", 
            "janusz.wojciechowski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Joanna Katarzyna SKRZYDLEWSKA", 
            "joanna.skrzydlewska@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lidia Joanna GERINGER de OEDENBERG", 
            "lidiajoanna.geringerdeoedenberg@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Adam GIEREK", 
            "adam.gierek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jacek SARYUSZ-WOLSKI", 
            "jacek.saryusz-wolski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Wojciech Micha\u0142 OLEJNICZAK", 
            "wojciech.olejniczak@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Andrzej GRZYB", 
            "andrzej.grzyb@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Joanna SENYSZYN", 
            "joanna.senyszyn@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ma\u0142gorzata HANDZLIK", 
            "malgorzata.handzlik@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zbigniew ZIOBRO", 
            "zbigniew.ziobro@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jan KOZ\u0141OWSKI", 
            "jan.kozlowski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sidonia El\u017cbieta J\u0118DRZEJEWSKA", 
            "sidonia.jedrzejewska@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Janusz W\u0142adys\u0142aw ZEMKE", 
            "janusz.zemke@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tadeusz CYMA\u0143SKI", 
            "tadeusz.cymanski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Miros\u0142aw PIOTROWSKI", 
            "miroslaw.piotrowski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Danuta JAZ\u0141OWIECKA", 
            "danuta.jazlowiecka@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Czes\u0142aw Adam SIEKIERSKI", 
            "czeslaw.siekierski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jolanta Emilia HIBNER", 
            "jolantaemilia.hibner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Pawe\u0142 Robert KOWAL", 
            "pawelrobert.kowal@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Micha\u0142 Tomasz KAMI\u0143SKI", 
            "michaltomasz.kaminski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jerzy BUZEK", 
            "jerzy.buzek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Piotr BORYS", 
            "piotr.borys@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "S\u0142awomir Witold NITRAS", 
            "slawomir.nitras@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marek Henryk MIGALSKI", 
            "marekhenryk.migalski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Adam BIELAN", 
            "adam.bielan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rafa\u0142 TRZASKOWSKI", 
            "rafal.trzaskowski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Bogus\u0142aw SONIK", 
            "boguslaw.sonik@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tomasz Piotr POR\u0118BA", 
            "tomasz.poreba@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jan OLBRYCHT", 
            "jan.olbrycht@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Arkadiusz Tomasz BRATKOWSKI", 
            "arkadiusztomasz.bratkowski@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jacek PROTASIEWICZ", 
            "jacek.protasiewicz@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von THUN UND HOHENSTEIN", 
            "roza.thun@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Filip KACZMAREK", 
            "filip.kaczmarek@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ryszard Antoni LEGUTKO", 
            "biuro@rlegutko.pl"
        ]
    ], 
    "PT": [
        [
            "Elisa FERREIRA", 
            "elisa.ferreira@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Maria do C\u00e9u PATR\u00c3O NEVES", 
            "mariadoceu.patraoneves@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carlos COELHO", 
            "carlos.coelho@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jos\u00e9 Manuel FERNANDES", 
            "josemanuel.fernandes@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marisa MATIAS", 
            "marisa.matias@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ant\u00f3nio Fernando CORREIA DE CAMPOS", 
            "antonio.campos@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Luis Manuel CAPOULAS SANTOS", 
            "luismanuel.capoulassantos@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rui TAVARES", 
            "rui.tavares@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Regina BASTOS", 
            "regina.bastos@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jo\u00e3o FERREIRA", 
            "joao.ferreira@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Edite ESTRELA", 
            "edite.estrela@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nuno TEIXEIRA", 
            "nuno.teixeira@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vital MOREIRA", 
            "vital.moreira@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Diogo FEIO", 
            "diogo.feio@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "M\u00e1rio DAVID", 
            "mario.david@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Lu\u00eds Paulo ALVES", 
            "luispaulo.alves@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Nuno MELO", 
            "nuno.melo@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Maria Da Gra\u00e7a CARVALHO", 
            "mariadagraca.carvalho@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Paulo RANGEL", 
            "paulo.rangel@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Miguel PORTAS", 
            "miguel.portas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "In\u00eas Cristina ZUBER", 
            "ines.zuber@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ana GOMES", 
            "anamaria.gomes@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "RO": [
        [
            "Adrian SEVERIN", 
            "adrian.severin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "C\u0103t\u0103lin Sorin IVAN", 
            "catalin-sorin.ivan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "George BECALI", 
            "george.becali@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Renate WEBER", 
            "renate.weber@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Norica NICOLAI", 
            "norica.nicolai@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Csaba S\u00d3GOR", 
            "csaba.sogor@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Iosif MATULA", 
            "iosif.matula@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Petru Constantin LUHAN", 
            "petru.luhan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sebastian Valentin BODU", 
            "sebastianvalentin.bodu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Silvia-Adriana \u0162IC\u0102U", 
            "silviaadriana.ticau@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Claudiu Ciprian T\u0102N\u0102SESCU", 
            "claudiuciprian.tanasescu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marian-Jean MARINESCU", 
            "marian-jean.marinescu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vasilica Viorica D\u0102NCIL\u0102", 
            "vasilicaviorica.dancila@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Corina CRE\u0162U", 
            "corina.cretu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ioan Mircea PA\u015eCU", 
            "ioanmircea.pascu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ioan ENCIU", 
            "ioan.enciu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Cristian Dan PREDA", 
            "cristiandan.preda@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rovana PLUMB", 
            "rovana.plumb@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Victor BO\u015eTINARU", 
            "victor.bostinaru@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Rare\u015f-Lucian NICULESCU", 
            "rares-lucian.niculescu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Traian UNGUREANU", 
            "traian.ungureanu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Adina-Ioana V\u0102LEAN", 
            "adinaioana.valean@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Elena Oana ANTONESCU", 
            "oana.antonescu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "L\u00e1szl\u00f3 T\u0150K\u00c9S", 
            "laszlo.tokes@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Corneliu VADIM TUDOR", 
            "tudorcorneliu.vadim@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Monica Luisa MACOVEI", 
            "monica.macovei@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Elena B\u0102SESCU", 
            "elena.basescu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Cristian Silviu BU\u015eOI", 
            "cristiansilviu.busoi@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Theodor Dumitru STOLOJAN", 
            "theodordumitru.stolojan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Iuliu WINKLER", 
            "iuliu.winkler@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "George Sabin CUTA\u015e", 
            "georgesabin.cutas@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Daciana Octavia S\u00c2RBU", 
            "dacianaoctavia.sarbu@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ramona Nicole M\u0102NESCU", 
            "ramonanicole.manescu@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "SE": [
        [
            "Cecilia WIKSTR\u00d6M", 
            "cecilia.wikstrom@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Isabella L\u00d6VIN", 
            "isabella.loevin@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Christofer FJELLNER", 
            "christofer.fjellner@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Amelia ANDERSDOTTER", 
            "Amelia.andersdotter@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Olle SCHMIDT", 
            "olle.schmidt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anna IBRISAGIC", 
            "anna.ibrisagic@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marita ULVSKOG", 
            "marita.ulvskog@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anna HEDH", 
            "anna.hedh@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anna Maria CORAZZA BILDT", 
            "annamaria.corazzabildt@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Christian ENGSTR\u00d6M", 
            "christian.engstroem@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Kent JOHANSSON", 
            "kent.johansson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Olle LUDVIGSSON", 
            "olle.ludvigsson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Gunnar H\u00d6KMARK", 
            "gunnar.hokmark@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "\u00c5sa WESTLUND", 
            "asa.westlund@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Marit PAULSEN", 
            "marit.paulsen@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jens NILSSON", 
            "jens.nilsson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "G\u00f6ran F\u00c4RM", 
            "goran.farm@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Carl SCHLYTER", 
            "carl.schlyter@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alf SVENSSON", 
            "alf.svensson@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Mikael GUSTAFSSON", 
            "mikael.gustafsson@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "SI": [
        [
            "Mojca KLEVA", 
            "mojca.kleva@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Zofija MAZEJ KUKOVI\u010c", 
            "zofija.mazejkukovic@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alojz PETERLE", 
            "alojz.peterle@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Romana JORDAN", 
            "romana.jordancizelj@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Tanja FAJON", 
            "tanja.fajon@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Milan ZVER", 
            "milan.zver@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Ivo VAJGL", 
            "ivo.vajgl@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jelko KACIN", 
            "jelko.kacin@europarl.europa.eu"
        ]
    ], 
    "SK": [
        [
            "Katar\u00edna NEVE\u010eALOV\u00c1", 
            "katarina.nevedalova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Monika FLA\u0160\u00cdKOV\u00c1 BE\u0147OV\u00c1", 
            "monika.flasikovabenova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Edit BAUER", 
            "edit.bauer@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Boris ZALA", 
            "katrysova@yahoo.fr"
        ], 
        [
            "Eduard KUKAN", 
            "eduard.kukan@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Sergej KOZL\u00cdK", 
            "sergej.kozlik@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Anna Z\u00c1BORSK\u00c1", 
            "anna.zaborska@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Miroslav MIKOL\u00c1\u0160IK", 
            "miroslav.mikolasik@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Monika SMOLKOV\u00c1", 
            "monika.smolkova@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Peter \u0160\u0164ASTN\u00dd", 
            "peter.stastny@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Jaroslav PA\u0160KA", 
            "jaroslav.paska@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Alajos M\u00c9SZ\u00c1ROS", 
            "alajos.meszaros@europarl.europa.eu"
        ], 
        [
            "Vladim\u00edr MA\u0147KA", 
            "vladimir.manka@europarl.europa.eu"
        ]
    ]
}
